我就走送咩比女朋友好？（一人一個建議）

佢食飯果陣講過話鐘意細心既野，送公仔/i phone果d唔會like,女人係like d心意野
Handcream?
佢今日送左唇膏比我

Push

自製假鳩

巴打幾歲，咁快就要走
整啲手工野最有心意
最易入門就織條手繩

走係去旅行？長旅行定短旅行？

頸鏈 銀色 簡單優雅

去讀書果個走

星期四走

走去邊

小日本

讀中史讀上腦

以為身體有事要走

我讀西史，咁叫大日本帝國

送枕頭
訓覺想起你
買薰衣草好訓安眠

呢個佢唔like

爆炸相簿？摺星星，每粒星星都係表白/sweet sweet說話

叫佢每日拆一粒

Cls

呢個ok

下任男朋友

下

黑卡級自製嗰d相簿 可以寫下心聲呀 女仔好鬼鐘意宜d

錄音公仔 講定晚安/早晨 就算唔係身邊 晚晚都可以聽到你把聲都夠sweet啦

Ok 其實我係讀中史
見到小日本呢個字有啲敏感

我同佢冇相，係i phone,日本k

我同佢冇相，係i phone,日本妹一樣like你覺得？

頂 樓主
認真建議
淨係唔回覆我
你送咩佢都唔鍾意啊！！！！

送日日都會用或者可以一直帶係身嘅

其實我好撚慘
我係日本嘅香港人
佢係住香港既日本人
可以出書

遺囑

貴唔貴

對唔住

得d精

抗民主力係國民黨

買個細細地嗰啲相框掛係條頸嗰度，然後貼自己樣上去

頸鍊好啊
個公仔唔好揀啲低b弱智太大舊既就得
銀色 簡單一個吊飾 越簡單愈好
純銀啵
試過ex送非純銀，甩色 甩到成條頸綠色痕，屌
唔識買既就唔好送呢樣lu

送大量精液入佢個西
十個月後就可以見到小樓豬

我可以，我送比ex（香港女仔）都送純銀，不過我飛左佢

唔想咁快生個日本仔

俾仔飛
可以幾差先做到

你指個女仔？咁又係多數女仔飛男仔

學習西方船堅炮利 富國強兵

日本係
中國太大難管

送頂綠帽俾佢

痴線

試下送啲近身日常用物品，例如銀包個啲，唔會好似飾物咁戴下又唔戴，最後擺埋一邊，因為銀包實日日用，不過你最好喺知佢喜好先好買

貞操帶